{
    "question": "jelaskan pendapatmu apakah peternakan burung puyuh punya prospek baik jika dilakukan di daerah dingin\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>burung puyuh daerah dingin bele tapi tolor atau subesar kalo tolor bisa mati karna dingin kalo subesar bisa maaf kalo sala ya</p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "loncat-harimah-dilakukan-untu-melatih-a-ketangkasan-dan-ke-272",
            "question": "Loncat harimah dilakukan untu melatih .....    a. Ketangkasan dan keberanian\r\nb. Kelenturan dan keterampilan\r\nc. Kecepatan dan disiplin\r\nd. Kemahiran dan keterampila\r\nMohon di bantu ya kak\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>a.ketangkasan dan keberanian</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalo salah,semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jelaskan-cara-melakukan-pantulan-dengan-dua-tangan-pada-permainan-838",
            "question": "Jelaskan cara melakukan pantulan dengan dua tangan pada permainan bola basket\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>caranya dengan memegang bola dengan kedua tangan, kemudian pantulkan bola ke lantai sesuai arah yang di inginkan. mengoper dengan memantulkan bola ke lantai disebut bounce pass.</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "salah-satu-gerakan-yang-merupakan-bagian-dari-senam-lantai-beriku-644",
            "question": "Salah satu Gerakan yang merupakan bagian dari senam lantai berikut ini adalah .....    a. melantai\r\nb. Melentang\r\nc. Berguling kedepan \r\nd. Melompat\r\nmohon dibantu ya kak\u263a\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>c. berguling kedepan</p><p></p><p><em>#</em><em>s</em><em>e</em><em>m</em><em>o</em><em>g</em><em>a</em><em>m</em><em>e</em><em>m</em><em>b</em><em>a</em><em>n</em><em>t</em><em>u</em></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>c.berguling kedepan</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Ragam gerakan senam lantai</p><p></p><p>1. Sikap lilin. Gerakan sikap lilin diawali dengan posisi tidur terlentang dilanjutkan dengan mengangkat kedua kaki lurus ke atas (rapat). ...</p><p>2. Handstand. ...</p><p>3. Berguling ke depan (forward roll) ...</p><p>4. Berguling ke belakang (back roll) ...</p><p>5. Guling lenting (neck spring) ...</p><p>6. Kayang. ...</p><p>7. Loncat harimau.</p><p></p><p>semoga bermanfaat</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "gambar-tersebut-menunjukan-anak-bermain-120",
            "question": "Gambar tersebut menunjukan anak bermain\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>gak tahu</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf ya pengen bantuin tapi tidak ada gambar nya jadi maaf ya adek\\kakak</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p>Jawaban:</p><p>Saya tidak tahu</p><p>Penjelasan:</p><p>Tolong lain kali ngasi soal kaya gini harus ada fotonya kalau enggak binggung deh yang mau jawab</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "b-jawal-ini-dikerjakan-di-rumah-1-jelaskan-cara-melakukan-gerak-676",
            "question": "B. Jawal    ini dikerjakan di rumah\r\n1. Jelaskan cara melakukan gerakan guling depan.\r\n2. Jelaskan yang dimaksud dengan guling belakang.\r\n3. Jelaskan cara melakukan gerakan guling belakang.\r\n4. Jelaskan cara melakukan gerakan guling lenting.\r\n5. Jelaskan cara melakukan gerakan lenting tangan.\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>1. Cara melakukan guling depan posisi Awal Berdiri :</p><p></p><p>1.Sikap awal berdiri dengan kedua kaki dirapatkan</p><p>2.Letakan kedua tangan pada matras kira-kira 50 Cm dan tangan di buka selebar bahu.</p><p>3.Bengkokan tangan kemudian di lanjutkan dengan meletakan bagian pundak pada matras, dan bagian kepala di tekuk hingga dagu menyentuh bagian dada.</p><p>4.Selanjutnya mulai berguling kedepan.</p><p>pada saat panggul menyentuh matras lipat kedua kaki dan kemudian dilanjutkan dengan tangan memegang bagian tulang kering kaki menuju posisi jongkok.</p><p></p><p>Cara melakukan guling depan Posisi awal jongkok :  </p><p></p><p>1.Posisi jongkok menghadap matras letakkan telapak tangan menyentuh matras.</p><p>2.Angkat pinggul ke atas kaki lurus masukkan kepala di antara kedua tangan siku agak dibengkokkan.</p><p>3.Gulingkan badan dari pundak, punggung ,pinggang ,dan panggul bagian belakang.</p><p>4.Kembali ke posisi jongkok</p><p></p><p>2.<strong>guling belakang adalah</strong> gerakan badan berguling ke arah belakang melalui bagian belakang badan mulai dari panggul bagian belakang, pinggang, punggung, dan tengkuk.</p><p></p><p>3.</p><p><strong>Rangkaian gerak guling belakang:</strong></p><p></p><p>1. Tubuh dalam posisi jongkok, kedua kaki rapat dengan tumit agak sedikit diangkat.</p><p>2.Kepala menunduk dan posisi dagu menyentuh dada. Kaki ditolakkan pada lantai ke arah belakang, dijadikan pendorong untuk menggulingkan badan.</p><p>3.Saat posisi punggung di matras, letakkan tangan yang sudah ditekuk di samping telinga.</p><p>4.Kaki diangkat dan diayunkan melewati kepala. 5.Pada saat yang bersamaan tangan digunakan sebagai tumpuan dan tolakan.</p><p>6.Sesudah berguling posisikan tubuh kembali jongkok.</p><p></p><p>4.</p><p><strong>cara melakukan gerakan guling lenting yaitu sebagai berikut:</strong></p><p>1.Posisikan tubuh berdiri dan salah satu kaki diletakkan di depan tangan. Kemudian angkat kedua tangan ke atas.</p><p>2.Kedua tangan digunakan untuk menumpu ketika melakukan guling depan.</p><p>3.Kemudian lakukan gerakan gulingan dimana rapatkan dan luruskan kedua kaki. Kedua tungkai diposisikan lurus ke belekang sehingga dekat dengan kepala. Lalu bengkokkan siku serta tumpukan telapak tangan pada matras dan posisikan di samping telinga.</p><p>4.Guling ke depan dilakukan dimana tungkai menolak ke atas depan dan kedua tangan dalam posisi mendorong ketika tungkai telah melewati kepala. Dengan begitu badan akan melayang seperti membentuk busur.</p><p>5.Rapatkan kedua kaki dan dorong pinggul ke depan untuk melakukan pendaratan. Setelah itu badan digerakkan mengikuti arah totasi gerakannya.</p><p></p><p>5.</p><p>Arahkan kedua lengan dan tubuh bagian atas menuju lantai. Tapakkan kedua tangan di lantai sembari mengarahkan kaki ke atas sehingga menyerupai sikap handstand. Dorong bagian bawah tubuh mulai dari pinggang dan kaki melewati kepala. Sembari mendorongnya dengan melakukan tolakan dengan kedua telapak tangan.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p></p><p>jadikan jawaban terbaik ya:)</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apa-yg-di-maksud-dengan-poster-520",
            "question": "Apa yg di maksud dengan poster\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Poster adalah karya seni atau desain grafis yang memuat komposisi gambar dan huruf di atas kertas berukuran besar atau kecil dengan tujuan untuk menarik pembaca/yang melihat poster tersebut supaya tertarik. Pengaplikasiannya dengan ditempel di dinding atau permukaan datar lainnya dengan sifat mencari perhatian mata sekuat mungkin</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membntu:)</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "cedera-pada-otot-dapat-dihindari-yaitu-dengan-cara-melakukan-368",
            "question": "Cedera pada otot dapat dihindari yaitu dengan cara melakukan\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>pemanasan sebelum olahraga</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>pemanasan dapat melenturkan otot</p><p>CMIIW ;)</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p>Jawaban:</p><p>Melakukan pemanasan sebelum olahraga </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "senam-irama-anti-narkoba-terdiri-darigerakan-318",
            "question": "Senam irama anti narkoba terdiri dari.......gerakan\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Pemanasan,inti,pendinginan </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>tolong kasih jawaban tercerdas k</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "latihan-lari-bulak-balik-sambil-memindahkan-benda-batu-kecil-de-853",
            "question": "Latihan lari bulak-balik sambil memindahkan benda (batu kecil) dengan jarak 10 meter untuk mengembangkan latihan daya tahan dan kelincahan dinamakan \u2026\u00a0*     \u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>utk melatih kecepatan dan kekuatan tubuh</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf ya klu salh</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "gerakan-kedua-lengan-yang-benar-saat-bergerak-untuk-menolak-pukul-744",
            "question": "Gerakan kedua lengan yang benar saat bergerak untuk menolak pukulan di bola basket dengan tujuan\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>yg tertentu</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>karna ada yg di iringin dengan menolak</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}